HKBN 100MB 續約，6月28日完約

HKBN 100MB +家居電話 連IDD 續約
6月28日完約
現在offer $148

有更平請PM

巴打邊間比148 offer 你？
Can introduce?